狗巴你個廢apps想點

平時 時間唔準都算
我同屋企人2部電話 唔同台 連時間都顯示唔到

成日都係咁

個站又無部電視係到

係咪未更新

有無可能爆佢套api
利申識寫app

咩黎

其實爆佢套api好似已經有人做左，點解唔揾下呢！識寫apps又點會唔識爆api啊 想將犯法野假手於人？